---
title: "Fruits are there to help you"
subtitle:  "and education"
date:  2019-09-23
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Dus ik ben nu een stagair........
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Oke dus ik begon dit schooljaar op school aan een project maar nu ben ik op stage. In Amsterdam! 
Dus ja ik ben nu stagair bij <a href="https://feedbackfruits.com/home">Feedbackfruits</a>. Er moeten nog wat dingen worden getekend door school maar buiten dat heb ik nu me eigen bureau, account etc. 
Ik schrijf dit nu ook bij me bureau tussen allemaal mensen die hier werken dus dat is cooooool. Het is een interessant bedrijf met interessante dynamiek waar ik me wel bij kan voelen. 
Voornamelijk kwamen al die bedrijven over als we doen hier alles samen en iedereen zal tegen je praten 24/7 maar hier is dat niet zo. Iedereen is aan het werk bij zijn/haar bureau en soms een beetje praten om te werken en het is echt fijn. 
Verder heb ik niks te melden momenteel ik ga maar eens verder. 
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>